婚禮，酒吧 = 祭旗師

其他地方爆發 = 關閉酒吧+婚禮

遊戲機中心都係

關閉娛樂場所 = 遊戲機中心

屌佢老味 占room唔封封機鋪

娛樂場所！封！

今年新人成為最大贏家
全部改哂細搞 慳番幾十萬

分層搞擺酒呀以家

擺酒擺明賺錢